有冇師兄u grad 但唸著retake dse 入翻神科/專科?

如題 , 有冇師兄好似我咁
當年考左個高不成低不就嘅分數
入唔到自己想入嘅科 ,
但之後唔經唔覺已經grad 撚埋
雖然過左咁多年，但心入面一直有條剌
想趁自己廿幾歲 , 仲有少少本錢可以改變未來,
再捲土重來追夢
唔知呢到會唔會有同路人呢？

Grad左依家20歲尾一路做野一唔讀
原因係因為想轉行但原本果科完全唔關事
有心唔怕遲，初頭係辛苦，但有時間調整得好既話唔覺有咩野影響，反正平時得閒都係打機，依家變左讀書

有錢又夠時間既話就讀啦

讀master唔得咩

商科文科 點樣master in 專科

想讀咩專科先

最想緊係讀mbbs / mbchb
但我計過,計埋penalty 起碼都要
5科5** 一科5*
就算唔得起碼都要poly 三寶

second degree入